你地銀包用咩牌子，邊款？

申：Porter Tokyo愛好者

改隻字改唔到命運

唔小心打錯字，無法啦

無牌子100 蚊貨色

但唔知點解啲女約我出街好中意拎我銀包黎睇

一個滿足哂
keys+卡+紙幣+大餅

你靚仔

乜說話

清，想問下你個porter 布銀包，容唔容易磨蝕啲布面？

用開錢包

呢個質地唔會

打錯個字，咪jer ok?👌🏻

我之前買porter銀包嘅時候，就係擔心呢款防水布銀包同牛仔褲磨得多好易磨穿個布面，最後要買咗皮質地

我都冇牌子，不過係條女親手整嘅

多謝分享

智障銀包

Lv

創意之處
4重防盜功能
RFID
距離震動提示（當錢包距離手機太遠，手機會發出震動提示；相反遺失手機，錢包也會發出震動提示）
首創隱藏相機，相機會對任何打開被盜錢包的人拍照，並自動發送到手機，小偷無所遁形
全球GPS定位
內置5000mAh充電寶（視乎款式）
拉出 內置USB 線充電
可無線充電
可作全球WIFI熱點（自動連接98個國家的本地網絡，隨時都能使用數據）
可作USB（內置64GB SD卡，作備份資料使用）
防水（浸在水中都可以）
堅固耐用（汽車輾過都可以）
作為基本錢包
可放護照／機票／紙幣／10張卡於以上（視乎款式）
由專業皮革產品製造商（與世界頂級時尚品牌卡地亞／路易威登合作）製造
3個不同款式選擇
iPhone／Android手機適用（附3種不同磁性連接頭＋一條共用的磁性電線）
Micro USB／
lightening／
Type-C

有5000mah係入面咁方便

我拉唔到滿足到我4大條件既皮革款（呢個size)
皮革款我都想買

都係Porter tokyo，但係用皮版

有無樣睇睇

重未有連登銀包 mastermind????

網上圖片

中學嘅窮忍二天王之一 仲有L字頭好q長字母果個牌子，窮忍恩物！
本土再最一級就用tough

清我同你近似款

herschel

好中佬味見親都係阿叔用

業餘工藝師整嘅

牙叔唔會用porter啦

唔是又女朋友整牙？

想知樓主溝到女未

我exactly係呢款

個款問題
唔關牌子 比你痴個supreme/年輕牌子上去都趕唔走陣中佬味

氣質呢加家嘢 真係免強唔嚟

推 7.1 維園見

bellroy hide and seek

bv

Hkjc

Gucci
Louis Vuitton
Chanel

Saint Laurent

Ted baker ~

k zone

屌你老母

Herschel

Paul smith signature

Ferragamo 應該有排用

跟左我應該接近10年既Gucci銀包
殘到我開始想換

小妹真絲黎

gucci

咁多負皮

我買個萬字夾唔好

個幾個歐洲老牌，BV比較好睇啲

Clip type好型
但無fd識欣賞

Sector

Laosmiddle

用慣咗會返唔到轉頭

Paul Smith

佛羅倫斯意粉師父hand made

磨到個牌子都就睇唔到

啲人唔底得係咁

Goyard

咁都上到熱門

仲見到，放心

Muji銀包

chanel

用開無牌子

YSL

好睇唔好用既
粒電唔用黎充手機
待機大約2日無電 我依加都無充

可能旅行先會拎黎充下

如果支援無線快充就正，就咁袋埋一齊就充到電

支援啊

BV男裝

Prada

BV

givenchy

正呀！

BV得確幾好

DIY

可以睇睇
但真心唔建議買既
唔太好用

superdry

大把師奶亞叔用porter

個概念好好

叫佢地企開啲啦

好撚乾銀包都有人敢用

timberland

平嘢
日本 神戶購物街店買
初步估計可能係d業餘工藝師既手作

il bussetto

之前好鐘意買唔同款既銀包 短既有啪鈕就咁拉鍊既
長銀包又買過厚既薄既都有
讀緊書個陣覺得lunch time攞住個銀包出街食飯好撚型
到呢家出左黎返工反而覺得銀行好阻訂擺係袋 同埋好易越塞越多唔等洗既野入去
所以同近買左Charles and keith個個6格card holder 已經夠擺晒日常用既
佢仲有個紙幣位 啲錢摺住黎擺 細細個就已經好夠用了

日本 GANZO

Paul smith

好柒

不知幾型

想自己去揼個有相位同錶仔位

Channel

出來做野就會知
出去lunch, 又銀包又sraff card, 又電話咁（分分鍾兩部）
所以希望越少野越好

8仔（自動增值）
visa paywave
$100紙 x 1
電話背插staff card
輕裝夠出街食個便飯

Loewe

用緊 好公廁
想換又諗唔到咩牌子好

lv gucci

Fendi

Daniela moda
皮銀包，money clip

bally

Visvim

😍😘

Nomad

同好

Apple

Bellroy 班巴打去咗邊

呢個萬字夾，我溝唔少女

卡套唔覺太細？

herschel
散子包卡套都係佢
因為平

之前上咩皮革班自己整

Secrid
用耐咗 啲卡會鬆 on99

salad

荷包乾硬化 唔多吉利喎

valextra

Porter Tokyo

女朋友送夠薄夠簡單

我又係好鍾意塊金屬牌

Compact Wallet. cheap野，但真心幾好用。我嗰個用咗好幾年，完全冇諗住換。

無咁大個

用卡holder only

我知道呢個 係咪真係有尿袋同gps track

Secrid

Touch

而家係咪無哂Porter

Tough ?

有呀，用緊

只係冇咗head porter，
porter仲喺度呀

我都係
個間隔同size好正
利伸短銀包

直線自爆2964

用咗money clip款之後完全返唔到轉頭

而家用緊i-clip 不過開始殘
應該遲啲會換the ridge

有個假狗台灣牌子international porter, 得個人頭果個，大家千祈唔好買

用緊zara

Bellroy 果幾款都唔錯

GIVENCHY

Coach

香港就喺Kura Chika買，或者online買喺日本寄返嚟

Fendi 雙眼仔卡包

mcdonalds

20蚊街邊貨，認命窮L一名

我鐘意有散紙位既銀包

agnes b.

原來係你

呢個啲皮靚唔靚

Porter Tanker

bv 雙色

果隻睇過，入左散銀會好厚身

我用咗一年暫時都好滿意呀，
你用個icon用得好中，根據yoshida個網講，我呢個隻皮係from馬個patpat

Tough- Bauhaus啲子牌子

timberland愛好者
中一用到而家升大學二年級都仲係同一個銀包

prada男裝銀包冇得輸

女朋友整

就係我

Tommy Hilfiger

Bottega Veneta

Cypris

好錢包，唔使換

lm

以前有一段好長時間都係用呢個 又平又好用

同好同款我果個用左5年 殘哂
想知邊到有得買返一個一樣

Mastermind Production
同女神一齊買嘅同款嚟
用到爛都未肯換

冇牌子街邊$50

賽馬會贈品

ching 係邊到買？

#34條link

你個bra 曲 出事啦

Boss
兩年個角位已經甩皮

好多同好

有尿袋啊
GPS都有

Ck

當年iPhone 7 個套我都用同一款

母親大人為咗賀我升中一買畀我 而家都唔知timberland仲有冇得買

用緊

FENDI

secrid

BV bifold貪佢夠低調，又有特色

Montblanc

Naughtiam

叫admin delete 左個留言同張相佢

用緊dango

Hard graft

又binc
好耐冇見人講過

睇你有冇錢埋單

Fred Perry 用左8年

好抵屌 兩舊水就有 重好襟用

Donki

垃圾一個

Secrid咁好用無人用

冇硬幣？？

串錯

sport

OGON

非曬命

bv 深藍色here

mastermind

土屋鞄製造所

Berluti

Bellroy

中晒

又唔公廁，款又型

張相上網搵嘅，我個款有得裝埋coins

永遠都講唔洗找

coach
以前用PORTER

嘩

係幾靚

好企理

有taste

右邊幾錢左右

Gucci

同個銀包一set的

你已經係贏家

嘩兒時回憶

可惜，想買
成套幾錢？

有錢人同窮撚既分別

好似300pounds左右

Bellroy card holder 放埋紙幣

Same

Salad🥰 幾年喇都仲好新淨

屌 我都有呢個

特別而家天氣熱
唔想袋咁多野落褲袋

Hermes

Rich好易整唔見

上次都見個呀叔比錢果陣拎疊用橡筋扎住既銀紙出黎

Her me s

Quality 好好

montblanc

Dior

Alpine swiss

感謝兩位大大

Same 用銀包太厚

一睇就知你係會著杏色的士褲果類麻甩佬

土屋鞄

我見c站賣300, 但我買左成千蚊

中意用Thom brown card holder

brunello cucinelli

以前用 porter tokyo
而家用tru virtu，有防RFID 鋼盒

點解唔係左手

Cath Kidston

睇個時覺得隻皮應該將硬
完來可以用到咁

真係有人買

撞到啪啪聲

香港係咪唔多人用money clip card holder

用緊呢個

Mjölnir: a Fxxxking great wallet, via @Kickstarter

Fendi白金眼小怪獸 出街相對少見 唔怕同人撞

英國L用secrid 防盜銀包

以前銀包成日唔見呢個真係未試過
同埋呢個最多都係唔見錢
唔會唔見卡同證件

唔知點解樓主用到一陣柒味

我都係粗用 我用卡套

你用咩有銀包有型

有冇人用馬臀皮既銀包, 其實好想買, 但我咁大個都係用呢個千零蚊銀包, 貴到唔捨得換

我都係

一街都BV喎

Charles and Keith

Bellroy 我鍾意佢夠簡約

窮撚冇錢換銀包，石頭都用到變沙啦

你地錢包用咩牌子，邊款？

用緊 「ro bags 」出嘅皮製銀包（好似係美國品牌？）
之前係銅鑼灣誠品買

淘貨

我用手揸住啲$，我冇銀包

幾靚

Money clip夾十零張 500/1000觀感會fit好多

之前廿年用開 LV 但成日爛下面個駁口
個次去 sogo 見到隻叫 Brush Buffel 德國牌話專出銀包，用落好好用，佢最正係就算裝幾多張紙幣或者卡，個厚度都唔會變

可能太多花碌碌卡

Keep the change

因為錢包靚 卡cheap

Me2

同好，用左十幾年就解體

Thank you sir！We look forward to serving you again

呢個牌子我有用過
質地幾好

銀包唔可以爛架，會漏財，快快手換啦

多謝

佢比一般皮銀包細少少，方便放係褲後袋

換個新銀包，心情都好啲

要襯色

幾年前淘嘅Playboy銀包

早排先買咗個Agnes b俾男朋友
佢話好好用

我自己用card holder
細細個好方便

我想買同款啡色

用緊無扣版 真係好好用

Puma

有RFID嗰款

無人用patrick cox? 我幾鐘意個圖案...
我用緊...但見到c網賣300 我買左1000好唔開心...但已經用左5年左右

同好
又夠薄又方便，不過唔係好多牌子有
用緊YSL cheap 皮ver

我用呢個

上面嗰銀包幾錢？

老實講 好似啲馬場阿叔用 好醜樣
利申 絲

我得好少卡 買野俾現金

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

換左位會唔會冇咁7

個人意見
男人都係用皮銀包最好睇

愛不釋手，用左cardholder 之後係返唔到轉頭

用緊vw想轉bellroy hide and seek

ching識波

日本Amazon買
唔知係咪老翻嘢
不過幾好用

我自己買皮同卡盒屌咗個出嚟

未入過馬場呢

不過最近要諗，買個有RFID 的

COACH

10蚊嗰款買唔番，好靚，全部用到爛

冇用銀包
全部塞哂落褲袋
或者孭個細袋仔

咁多人Hermes

成日比人誤會 其實真係Porter Tokyo 當年博多京阪百貨買 宜家做左旅行銀包

宜家用緊 巴黎春天買 樓上有巴打用緊銀色同款

Dunhill

咁有無入過馬會

hello巴打 想問下你個thom brown係喺邊度買？

MCM 黑鬼牌子，女朋友送

半年前係連卡佛買

[url]上網都有 farfetch?[/url]

Farfetch 有呀
近排睇緊thom brown, 想睇下邊度平啲啲咁

買左藍紅個款

土屋皮革

之前用英國佬野

香港買好貴

唔知幾時先去到日本

個ex送嘅

Prada深藍

陣皮味好正
我頭幾日成日聞下

三個常用銀包。間唔中會換下用

想見識下 post上睇睇

正丫

好似係$1800左右

我自己個prada wallet都幾正斗
遲下真係買番個goyard card holder

賣個廣告 我同朋友搞左間代購 唔洗向我地買都得
只係想各位巴絲follow下當支持下
我地都有賣bv wallet 或者其他card holder
咪當得閒睇下款 然後係專櫃買囉

最後請大家幫幫手 記住7月1一定要出黎 約實你地！

無牌子，女友整嘅